[Gfriend]想搵番張圖...18+

張圖係sowon問個男人點解要放盒紙巾係電腦上面 之後yerin聽到係到笑
如題...18+

想知個下笑係代表咩

咪黑啦

黑乜呀痴線

睇錯username

色色der

..........，道歉！

this?

對唔住大佬

係

yerin壞女人?

我打撚死樓主

仆街仔

我❤sowon yerin

你sowon yerin WENDY RV 黑

拉

我炒飯yerin sowon

同我badboy幾襯

yerin

你pussyboy

Sowon好女仔
牙喪色佢的話會少少傷風+分離式斷腳

定仔好波斯灣

咁多色狗

咪亂講野啦==

想問下係咪有gif圖

攞去

估唔到yerin會知咁多野..

掃黃同我呢個大fuckboy應該要一齊

好能色

我教佢

我同sowon做朋友

掃sowon黃

SOWON唔同94LINE做朋友

我火車便當佢

點解== 我同佢應該幾夾

sowon係我sp

貓貓

差別待遇？

是，moomoo一家親

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

淫撚到仆街 擺明知道先特登問

你收嗲啦

好能惡毒

好彩無牙脾份

賓仔好波 呢d人唔罵唔得

我伽娑固sowon